點解內銀股咁多年都無點升過？

咁多經濟增長。騰訊都升幾百倍。

但係內銀都係升得咁少？

估值下調
無人信佢盤數

盈利低增長

計埋每年派息，其實增長都唔錯
一定贏通漲

老共前朝班高官手底下嘅大中小企業
基本上全部同內銀借入大量貸款然後拍拍囉友糴路
嗰啲爛帳係天文數字
我年紀大，反應慢，身手又唔好
就唔夠膽掂呢啲股票